連登搞到咁撚柒 有冇手足一齊返高登

無

不了

食回頭草仲柒啦

不過體區 d on9 柒慣

好行唔送

嘩屌 有肥婆呀 走呀

曲線？

好行夾唔送，咪撚返黎fatc fatc

為反而反?又冇官方web 又整色整水 高登好過呢到好多下

啱你

整埋babycondom同香討icon la

有

一路好走##fatc

走啦屌你，連登唔歡迎你

冇

一直冇走到

搞下搞下應該同膠登香討咁上下

我都係返香討算啦

有撚人咩##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

快撚d走拜拜

話走又唔走。

好行唔送

唔送

No

乜野體區呀，唔撚明你講乜wor

好撚煩呀
要返自己返啦
果邊狗都唔去

走啦##fatc 支持##fatc

5分鷹咁耐冇上黎 一黎就拉客

走啦屌你老母

我都係番迷你論壇算啦

走啦傻閪

你老母咪仲撚柒 生左個垃圾狗出黎

屌你老母都廢時

手你老母個足啦 認屎認屁

冇人留你啊 冇人識你啊 死撚開d啦

十卜ying囝

我就奇怪點解無喇喇多左隻手

開始怕了？

你唔去=你係狗

好牙，反娘家

走啦屌你

你去=狗都不如 講下笑姐

fatc

返膠登算了。

唔係唔想返 但你個app真係好柒好廢 而家咩年代？ 4g都用緊 你個app慢到56k? 你沒撚野丫？

知唔知咩叫用戶體驗？user friendly呀 ！
叫你腦細收皮啦 ！

大家快D比膠5分鷹啦

佢係膠登派黎既奸細

證據: